養車討論區

大家養緊咩車
平均幾錢一個月呢
一齊討論下

BMW

每月約 12-14K

m3？

6k

Mazda 6 diesel
8k/1 month

120I

兩個停車場+油錢什費=8000左右

26 日日渣 500蚊一個月

公司車場免費
單邊車場$2,700
元朗至九龍灣,油錢$2,200
全保牌費$550
假日,食飯,外出車場$200
隧道$200
車年份新維修保養暫時$0
=$5,850

樓主自己唔講？

停車場$2600
油錢$500
牌費$4000/12月
燕梳$2500/12月
驗車$585/12月
維修保養$3000/12月
每月=$3940

咁抵玩

油錢500一個月？

一個月先渣一次？

泊車$200 公司有，平時咪錶
油錢$600
隧道$100
牌費$4000/12月
燕梳$3000/12月
驗車$585/12月
維修保養補品$5000/12月
每月=$1950
一星期揸2日

500蚊可以行450km
假日車一個月渣10次

2500月租+ 1500-2500油啦
有時成日用 有時一星期都唔用一次

8K

bmw 520d

油錢 800~1k
停車場 3.2k
出街泊車 500
洗車 300
隧道 500

7千 , 日本1600cc

Stepwgn 假日家庭車

油錢 $750/月
停車場 - 自置車位 $0/月
出街泊車 $200/月
洗車吸塵 - 工人洗 $0/月
隧道 $150/月
牌號 $480/月
燕梳全保 $280/月
維修保養 $100/月

全部加埋 $2000/月

你揸咩車行一轉要500油錢 ？

Polo 假日揸多

車會 3400
停車場 2500
泊街 300
保+牌 700
油 800
保養 500

一月平均 8300

Ben屎 C220柴油車：

泊車$2000/年 (出街泊車費，屋企同寫字樓泊車唔使錢)
油錢$4500/年 (經常渣返工，一年渣15000 km)
隧道費 $300/年 (少過海)
牌費$7254/年
燕梳$800/年
保養$5000/年

合計$19854/年 = $1655/月

一星期揸4-5日

油錢 $700/月 avg
停車場 - $2200/月
出街泊車 $200/月 avg
洗車吸塵 - 自己洗 $0/月
牌費 $330/月
燕梳 $120/月
維修保養 $400/月 avg

全部加埋 $4000/月

咩車? 一星期揸4-5日都係 $700 油錢一個月??

日本車1300cc, 只係短途每程5K內